{
  "date_added": "2012-10-24T01:14:12+00:00",
  "description": "For the first week in Sweden we stayed in a tent at Evalena's family f\u00e4boden (summer house) by the lake. It was a magical view and a relaxing time",
  "highlight_image_key": "h9DQm6Z",
  "images": [
    "ztP6wq2",
    "H6hCKmH",
    "8cDZLBS",
    "ZkwxtZS",
    "XvHXDGC",
    "2j7gWsP",
    "8GbQdLW",
    "ZCxQDqF",
    "cgzTPmL",
    "qLr2PFf",
    "t6N5swp",
    "Gd8g2vs",
    "Thg5PJ3",
    "NRK8xP9",
    "h9DQm6Z",
    "rr9s8NT",
    "8qDHNLD",
    "b7Fxvck",
    "sLmkMg9",
    "wrcp2Pd",
    "63wrD3s",
    "bwS55SX",
    "VS3M8pq",
    "LXzkqDS",
    "3gLL7M5"
  ],
  "keywords": [],
  "name": "The F\u00e4boden, Tr\u00f6n\u00f6, Sweden",
  "node_id": "3HFDw",
  "privacy": "Public",
  "url_name": "The-F\u00e4boden-Tr\u00f6n\u00f6-Sweden",
  "url_path": "/Travels/Europe-2012/The-F\u00e4boden-Tr\u00f6n\u00f6-Sweden"
}
